咁多女明星,得趙學而一個出聲

果然viu

之前影黑白相果d死撚左去邊

葉蘊儀都有

我唔知我唔理我睇唔到

鄭秀文呢？佢唔係好有正義感嘅咩

仲有成班黑白相偽人

要奶共，不了

冇得奶人仔+拎光環，不了

呢條平胸怪偽善到，唔該早d 收檔

佢就奶習大大袋底，老鼠安就奶賓穎個閪
天生一對

奶共 冇人性

偽人女權耶撚無波

老鼠安偷食得好
抵依條垃圾之前有抑鬱啦
仲話信教

要支持

終於有藝人似番個人

n屆前港姐季軍林詠嫻都有出聲。
不過佢應該已經唔算係香港娛樂圈或香港藝人。

去撚晒阿努阿圖避暑

真係死撚哂拎埋d黑白相一人棟一塊石埤比佢地就岩架啦

仲有葉蘊儀

好多黃絲藝人都收咗聲

偽黃黎

老舉埋年結。

支持肯出聲既藝人
D所謂婦女會同女權撚見到都唔出聲既話就食撚屎
你地比狗強姦既話都係自己攞黎

何韻詩有無出聲？

偽耶撚真係最仆街

落地獄啦

趙學而仲有開聲過捍衛廣東話

會得罪大陸 不了

趙學而好聽

我恨我是支那人

即刻follow 晒
好過果班黑白偽人, kay sammi

衫尾？
根本由頭到尾就係一個笑話

最勁係鄭敬基同王喜, 一個係咁貼光復香港時代革命, 另一個隔日就撚黑警

另外重有一個
到今時今日
依然企到好前，依然繼續表態發聲
鍾唔鍾意佢都好
佢係：阮民安

發現好多出聲藝人都係自由身冇簽公司
所以更加冇包袱

咁大家記得一齊支持chill club
星期日 21:30－22:30

點止!

女神

成班偽人好撚虛偽

估唔到趙學而咁正氣

當年佢皆大歡喜做西女人新抱真係好入型入格

但反而個人係最正義最有吉士

係企得好前
但佢實在太有個種 「梅左咁多年 終於有位俾我彈起 之後就搏命捉住呢啲機會係咁出黎」既感覺

識貨

當年個個話佢做返自己

BTW由細覺得佢好靚

推

女權膠：外國先有女權，香港唔配有架

Now 新聞涉禁記者、主播穿黑衣 消息：新主管陳鐵彪下達指示

乜佢咁黃嘅咩

望過fb 未有，但最後更生係5天前，可能唔得閒？

後生都ok 好j, 現在不了。。。

認真，耐唔耐一直都有聽自欺欺人

我覺得佢係兩邊不是人

佢成日暗串,反話形式, 之前佢有整黃衫比人屌食人血

強迫人出聲嗰啲人真係好笑

而婆

趙學而正呀

方皓玟呢，
去左邊？

之前班黑白相偽人死撚哂

木婉清

仲有杰寧

灰到post 都唔想出

以後班八婆開親post 都狙擊佢地

viu唔黃
但viu唔介意藝人黃

右邊係咪藍屍？

不枉我咁鍾意佢

講真唔怪得許志安，又平又柒，重要係假耶撚，女權撚，咁撚虛偽

佢有guts敢做咪比佢上位

點都好過一班奶共偽人
你話做港豬不問世事都無咁衰
果班黑白相偽善偽人真係肉酸到

viu唔係未試過自我審查
但佢相對包容到黃
喺依家咁嘅時勢已經算難得

佢上埋聯合國你仲想佢點 不如問下隻淫kay

掛住瘟女

大台是鄰國的縮影
講真話即係得罪人

淫kay不值一提

所謂女權咪外國發生事先出聲囉
香港出事? WFC, 一陣得罪大陸, 不了
外國出事, 出兩句聲, 拎個光環引人關注先

lm

呢位手足好落力

做得好

佢收皮啦 扮修身就出黎講

咪係，自己唔照下塊鏡先，波平如鏡

發覺佢係d 垃圾女星tag嘅fd入面 喪洗

我睇唔到

而婆721 都有出過聲

周麗淇當時仲要放大肚相上ig
而家個大肚婆有事就冇咗影

Push

viu 既藝人係咪全部都黃

一定係偽黃
批鬥

係呀一定偽黃啦
鬥黃啦 逐個捉啦on9

去咗做雞

嗰班臭雞仲要賺人仔，梗係縮返入佢老母個閪度

俾人鬥完黃都仲肯出聲

Respect

做得好
外國女權就拎光環
自己香港地方就盲咗咩都睇唔到
哩班垃圾女星真係唔屌唔得爽
唔可以俾班仆街好過

偽善耶撚鄭瘦人

佢好膠膠膠 佢信左習總

女明星又好 班KOL都好
成班死臭雞 偽善撚
扮到好撚關心國際事件咁
自己住嘅地方又唔出聲 正一臭雞

呢堆女權次次一關中共事就縮反入子宮
乜撚都見唔到

正一仆街冚家剷
認住呢班人

香港仲有幾多個敢言既明星

呢堆人真係好撚肉酸

盧巧音都有

已經好好

縮左入老母個閪度

今鋪塊照妖鏡快到

有啲就話奶共賺人仔姐，有啲連共都冇得奶點解要驚

影黑白相個班仆街呢屌你老母

呢條耶閪就仆街啦 假撚到閪咁

女權黑白閪死全家

女拳閪百搭回應：總之我就支持一国原則 国家好強大我是中国人

都話你知自己係偽人

指鹿為馬嗰日
靜靜雞好啦

連林詠嫻都有follow 好嘢喎，我都想睇下

奶共閪呢啲時候梗係縮入閪窿啦

正常男人都揀黃心穎啦

佢地出 post 就追住質問

杰寧公主都有出聲

佢兩公婆不嬲都係
相反林奕匡同thomas火車頭就收皮

唔表態就唔仆街 表少次 表慢d就仆街
我咁理解有冇錯？

有光環就爭住拎
見到個大肚婆俾班甲甴推跌就當睇唔到
尤其呢班影張車頭相就當支持女權既偽人連一句說話都冇講過

呢班垃圾左膠女權撚快撚啲死全家

林玉露

決定不問世事，好心連黑白相都唔好post

大家比like cls

佢唱歌真係好撚屈機

趙學而幾時開concert
仆倒咁買飛

唔係啦
同樣如果佢要做深藍甚至深紅都得架 基於同樣原因
「梅左咁多年 終於有位俾我彈起 之後就搏命捉住呢啲機會係咁出黎」
你睇班垃圾護旗手

btw 佢又真係做咗好多野幫手足同黃店

可唔可以介紹下係邊位唔係佢唔出名
係我孤漏寡聞

應該係陳柏宇老婆？

有d偷偷地del左張相
eg.朱千雪

佢之前都有係ig story po 野

黑警 死全家 冚家剷 不得善終

無論你喜歡誰 請你記住留下給我這位置

做明星做到咁撚垃圾

其實盧巧音都好黃
但好似冇咩人知

女權撚八婆: comments on this post have been limited

出曬殯喇

我又覺得曹永廉冇咁乞人憎
咁有黃就有藍

但當香港冇事發生可班仆街好多

而婆！ ！ ！

好想眾籌將呢張相買落蘋果全版廣告度

臭四永遠都係臭四
無錢賺 不了

OTHERS=臭西

push

黑白是良知

做緊呢樣嘢果個叫做楊明

啱呀仲有一堆垃圾偽人

我地呢啲老野係咁。

佢係我初中時期最狂熱迷戀既一個港姐。
但中學之後移民就再冇乜follow佢(而且嗰陣未有internet+social media。

係一個月前左右先開始喺FB見到佢而又見到佢係難得咁黃又follow返佢。

Pish

大四喜
對偶係咪黑人變性伊斯蘭肥？

肥閪欣宜呢啲身體自主 女權撚唔撚出聲

靚雞雞